其實今時今日既Mac機GPU性能已經足夠打機

Mac pro同iMac都5700xt
MacBook pro 5600xt
呢d可以玩下大作 打發下工作以外時間

至於Mac mini同MacBook air 既iGPU都有入門獨立顯示卡水平
玩下minecraft同LOL呢d遊戲都冇問題

可惜Mac版Game太少
變相要開bootcamp入windows玩

重申：以打機為目的的話 不建議買Mac機
只適合工作之餘 玩下game放鬆下咁

買mac 仲打機
做野啦

mac做嘢咁高效率
你未做曬 我已經搞掂打緊機

今晚整bootcamp玩跑安拉